點解世上有咁多厹

俾厹玩真係好on9

你係On9

details

因為真係好多厹

可以